「豬年第一擊」太古城兩房1250 萬成交！

美聯吳肇基表示，鰂魚涌太古城豬年錄首宗買賣，兩房則售價回升至1,200萬元樓上。

上述單位為金山閣中層B室，實用面積582方呎，開價1,250萬元，吳氏稱，買家恐樓市小陽春後要買「貴樓」，決定加快入市，在新春期間斥1,210萬元承接上址，呎價約20,790元。

據了解，同面積的太古城單位，由於實用率高，兩房可改間三房，故又被稱為「兩房則王」。樓市高峰時成交價最高達1,385萬元。但隨市況回落，去年底最低成交價曾跌至998.5萬元，是次成交價低位回升21.2%。

人妻都順勢同大家拜個年：
祝各位身體健康

豬年望各位～
供樓既繼續供樓
租樓既繼續租樓
收租既繼續收租
讀書既努力讀書
咁就好友淡友都樂融融囉～

更正： 1210 幻先岩

高位1385，宜家1250，跌左9.7%，符合ccl 既跌幅，稱不上反彈

中原地產張光耀表示，天山閣低層H室，實用面積582方呎，屬兩房則王，望內園，剛以998.5萬元易手，呎價17,156元，為屋苑兩房則王自2018年迄今首次失守1,000萬元大關

之前1月1號成交的低價 係低層，呢啲質素差既盤唔平放好難放

淡淡

d淡友死哂

淡友呢

仲逗緊十蚊廿蚊利是 等跌到$100/呎入市

咪撚聽淡友講

唔計啦

唔計

彈少少就打哂飛機

長有長升

千二萬600呎 大埔大路邊三層村屋花園連天台三千呎2014年買都係千二萬

堅尼地城新盤開放式又一千萬

大灣仲平

淡淡： 唔計唔計 個成交好鬼 係AA自己造成交

呢啲係唔係假成交？

會德豐地產將軍澳Monterey上月透過內部轉讓售出6幢洋房，該6幢洋房已於本月4日終止交易。

兩球仔岩岩夠畀回升差價